啱啱拜年 個個廢老親戚喺度問點裝安心出行

「日日寫資料 咁就慘啦咁麻煩」
「你教下我點裝」
「初七約左阿細姑飲茶 飲唔到點算」

應該點搞